區選攻略

議席點計都輸比建制，正如有手足出個post 講。

但宜家大家嘈緊投唔投比泛民。

幾句講完：有本土投本土，無就投泛民。只要賽果：羸

PS: 各手足記得早起身去投票。

OT
请广传，好人一生平安！
24号区议会选举，黄丝暴徒发动系神圣的选票上写上「五大诉求，缺一不可！」达至宣示诉求！
我们不可以让黄丝得逞，团结一致，在选票上写上「支持警察，严正执法！」，神圣选举，寸土必争！